熊本 阿蘇火山 依家仲值唔值得去

地震之後 無左纜車 天空之路爛埋 去光山既方法都復雜左
有無人呢排去過 覺得點 睇唔睇到 個中岳火山口？

除左坐 阿蘇男孩 會方便d （得星期六日）
但我要係博多去 咁就要坐去大分 先坐到阿蘇男孩

一係就諗住

博多坐 新幹線 去熊本駅
再坐電車去 熊本交通中心 再坐大巴到阿蘇（110分鐘）
係阿蘇 再坐大巴上阿蘇山西駅（30分鐘）
大巴既錢 要$4000
Jr 就買左 pass

求意見

咁樣去又晒時間又唔抵
個人意見

做乜鳩